醫護罷工國際線要人!!

同標題

由於政府不作為，醫護要罷工，係疫情如此既情況底下，好容易俾政府帶風向去左醫護冇醫德個到，網上唔少on 9無腦既人已經俾政府帶走左風向，外國唔知頭唔知路會容易誤會，影響效果，我地拉埋國際既朋友一齊俾壓力政府。

而且，香港係國際都會，好多外來人口出出入入，香港守唔到，更加容易令到其他國家既人都帶左病毒回國，就著尼點，會唔會可能有行動做到，例如如果政府堅決唔做好防疫，繼續去煲爆香港醫療，係唔係可以呼籲各國對香港發出旅遊警告？
不過咁會對香港經濟有一定既打擊。

不過首要我覺得要係國際上面引起關注先，等全世界知香港政府有幾L癈。

自己諗到既文宣方向
1。 重點講係疫情爆發初期，政府無視各方面專家既意見，不願意作出任何既防疫措施，例如唔主動去叫市民戴口罩，唔要求到港人士作出申報而其他國家已經做緊同有專家叫過去做。

2。香港既醫療環境，公立醫院醫護人手不足、環境差如床距等等，解釋點解會handle 唔到大量既感染case，尼類資訊可能要醫護人員幫手提供。

3。解釋工會組織罷工係fight 緊咩同個流程，據我了解罷工初期就好似打風咁，門診唔開，急症室病房都會照返工，星期日同打風都係咁之ma，同埋醫護人員要求緊病房環境係減少患者間傳染既機會。

4。connect 佢地，因為驚會因為政府把關不嚴而經由香港輸出疫情，因為香港某程度都係一條最後防線。

5。香港人既民意。

6。同埋話俾外國知香港已經有幾單因為求診既人士謊報旅遊史而導致有醫護人員懷疑受感染。

暫時諗到咁多，希望大家有意見俾意見，認同就幫手推。

祝香港人身體健康!!

自推